ex嬲左我 可以點做?

想問下，我個ex嬲左我，block哂我所有野，我親口同佢道歉，佢同我講唔係嬲唔嬲既問題，係性格問題。之後我話改，佢話你改唔改都唔關我事，就嬲爆爆走左。
之後我每日都搵朋友搵佢，每日送小禮物比佢，佢叫朋友同我講，話呢啲行為好小朋友，睇唔到我有改，話攪到佢好驚，叫我唔好再煩佢。

咁我應該點做？真係乜野都唔做？

ex就算尻數喇

咁佢講得岩喎
你改唔改又真係唔撚關佢事喎

你係佢邊個先 ?

散左就算數啦 無謂搞咁多

利申：過來人

醒下啦 變左ex喇

其實冇正式分手，我都唔知係ex定重係女朋友

只係佢唔踩我，我都唔知佢重當唔當我男朋友
利申初戀

煩鳩到你

而家咪ex 囉